是日靚午餐 慢煮肉眼粒配紅腰豆燒汁跟飯

幾正喎

百里香
日日睇完你食乜 再對比翻自己食頹飯 好SAD

肉眼的確係最好食的部位之一

好味

再加埋佢用慢煮
好淋 一d都唔柴 又入味

打手

食百里香見唔到狗兜即刻內心有啲空虛

個鐵兜好有親切感

真係好味

正 又抵食

好有日式咖哩嗰種feel
同埋個擺盤都好似

好味阿

點解賣咁撚平？ 但又只開到4點？
我點先食到？

下次幫我望望幾點後平$5
2定230

有冇肉zip喺牙縫？

好似係2點3後
開係熟食市場入面唔會貴得去邊
環境一定唔好架啦,但係食物水準對得住個價

知唔撚知肉眼係冇可能出現「粒」嘅型態

錯撚晒

冇名物狗兜
咁食百里香都冇意思

食咗
幾好

絕對無介紹錯

幾時反映開埋晚市?
我食唔撚到呀

叫外賣囉